真係好唔撚鍾意d人懶勤力

D野做啱做夠都算，
又要加呢樣果樣，搞到做多左野咁
返工去到咁認真地步真唔得

好唔撚鍾意
好撚唔鍾意

Same

唔升既話咪跳囉

態度決定高度

睇你咩野工, 如果係保險果D就一定係要果種態度, 有熱誠, 因為已經一早俾人洗左腦
普通寫字樓工既話, 無功無過算啦

開得post 講呢句都知佢有冇得升啦

大撚把仆街平時鳩hea搵人吹水扮夾野
跟住ot扮勤力

Here

又會咁多人負皮

我就係呢種，但有時灰灰地唔做又做哂啲基本野又攞我黎入波

我屌你老母仆街死

我有個舊同時連Quit嗰一個月通知都OT兩個鐘
成個月都係咁 仲平時懶忙咁
問佢好多野跟咩 佢話想學野

個個咁既心態既話 呢度好快變大陸

我覺得勤唔勤力要睇人工福利如何、前景如何，重有就係興趣大唔大
上面是但有一樣都驅使到員工發奮
人工比市價高咁我都更落力去做，如果有前途我會虛心學習

冇錯，夠standard交到貸咪得，成撚日做壞規矩真係正仆街嚟